{
    "Ladder": "天梯",
    "Rank": "天梯与排名",
    "Account": "账号",
    "Points": "点数",
    "Character": "角色",
    "Class": "角色",
    "Level": "等级",
    "Experience": "经验值",
    "Next": "下一页",
    "Prev": "上一页",
    "per page": "每页",
    "Post Reply": "回复帖子",
    "Race Season One": "第一季",
    "Race Season Two": "竞赛第二季",
    "Race Season Three": "竞赛第三季",
    "Race Season Four": "第 4 赛季",
    "Race Season Five": "第 5 赛季",
    "Race Season Six": "第 6 赛季",
    "Race Season Seven": "第 7 赛季",
    "Race Season Eight": "第 8 赛季",
    "Race Season Nine": "第 9 赛季",
    "Race Season Ten": "第 10 赛季",
    "Race Season Eleven": "第 11 赛季",
    "PVP Season One": "PvP 竞赛第一季",
    "PVP Season Two": "PvP 竞赛第二季",
    "US PVP Season One": "US PvP 竞赛第一季",
    "US PVP Season Two": "US PvP 竞赛第二季",
    "EU PVP Season One": "EU PvP 竞赛第一季",
    "EU PVP Season Two": "EU PvP 竞赛第二季",
    "Auto refresh": "自动刷新",
    "Refresh": "刷新",
    "Export CSV": "导出为 CSV 文件",
    "Witch": "女巫",
    "Templar": "圣堂武僧",
    "Scion": "贵族",
    "Shadow": "暗影刺客",
    "Marauder": "野蛮人",
    "Ranger": "游侠",
    "Duelist": "决斗者",
    "Starts": "开始",
    "Started": "已开始",
    "Finishes": "结束时间",
    "Finished": "已结束",
    "at": "在",
    "Registration open": "开启注册",
    "Rules": "规则",
    "Hardcore": "专家模式",
    "A character killed in Hardcore is moved to its parent league.": "在专家模式中，角色死亡将会被移动到对应的下层世界",
    "Starts in": "开始于",
    "Ends in": "结束于",
    "Dead": "死亡",
    "Retired": "退役",
    "Online": "在线",
    "Offline": "离线",
    "Loading": "载入中",
    "League": "世界",
    "Points Left": "剩余天赋点数",
    "Point Left": "剩余天赋点数",
    "SWITCH CHARACTER": "切换角色",
    "Guild Balance": "公会点券",
    "Give Microtransaction Points to Guild": "贡献点券给公会",
    "Use this form to send points to your Guild to allow your Guild Leader to purchase Microtransactions. If the Guild Leader accepts your points you can not be kicked out for three months.": "你可以贡献你的点券给公会并让会长购买公会商品。如果公会会长接受你的贡献，在三个月内你将无法被踢出公会。",
    "Points Amount": "贡献点券数",
    "Give Points": "贡献",
    "Transaction History": "贡献记录",
    "Guild Transactions": "公会交易",
    "This is a list of points transfers from members of your Guild. Accept transactions to credit the points to your Guild. You will not be able to kick a player for three months if you accept their points.": "下面是你所在公会的公会成员贡献记录。你可以接受贡献以增加公会点券。若是你接受了一位成员的贡献，三个月内将无法把该成员移出公会。",
    "Accept": "接受",
    "Reject": "拒绝",
    "Cancelled": "已取消",
    "Rejected": "已拒绝",
    "Complete": "完成",
    "Manual transfer": "手动转移",
    "from": "从",
    "Transaction created": "贡献已建立",
    "Amount is not a number": "请输入数字",
    "Amount must be greater than 0": "数字必须大于 0",
    "Accept transaction": "接受贡献",
    "Reject transaction": "拒绝贡献",
    "Cancel transaction": "取消贡献",
    "points transferred to": "点数转移至",
    "Failed to load history": "读取记录失败",
    "Added pin": "已增加展示",
    "Deleted pin": "已删除展示",
    "Moved pin": "已被移动展示",
    "There was an error adding this pin": "在增加展示时发生一个错误",
    "There was an error deleting this pin": "在删除展示时发生一个错误",
    "There was an error moving this pin": "在移动展示时发生一个错误",
    "Private": "私人",
    "League requires a password to join.": "需要输入密码来加入此世界。",
    "Drop equipped items on death.": "死亡时会掉落装备的物品。",
    "Instance invasion": "入侵地图",
    "Allows you to select other people's instances in the instance manager.": "你可以选择进入其他流亡者所正在进行的地图。",
    "Harsh death experience penalty": "超级死亡惩罚",
    "Increases the death experience penalty by 30% on all difficulty levels.": "所有难度下，死亡时的经验惩罚提升到 30 %。",
    "Hostile by default": "预设敌对",
    "Non-partymembers are hostile by default when you are not partied.": "非在队伍内的成员将会被预设为敌人。",
    "Death penalty awarded to slayer": "杀人奖励",
    "When killing a player, their death penalty is awarded to the player doing the killing.": "当杀死一个其他的流亡者时，你会获得其因死亡所损失的经验值。",
    "Increased player caps": "增加流亡者上限",
    "Doubles player capacity in non-town instances. Does not increase the party size.": "非城镇地图内的流亡者上限提高一倍。队伍人数上限并不会因此而增加。",
    "Turbo": "加速",
    "Monsters move, attack and cast 60% faster.": "怪物的移动、攻击及施放速度加快 60 %。",
    "Solo": "单人",
    "You may not party in this league.": "你不能与他人组队。",
    "Requires": "需求",
    "No results found": "查无结果",
    "Time": "时间",
    "hour": "小时",
    "hours": "小时",
    "minute": "分",
    "minutes": "分",
    "second": "秒",
    "seconds": "秒",
    "League has finished": "世界已经结束",
    "Monday": "星期一",
    "Tuesday": "星期二",
    "Wednesday": "星期三",
    "Thursday": "星期四",
    "Friday": "星期五",
    "Saturday": "星期六",
    "Sunday": "星期日",
    "Find an account by ID, name or email.": "使用ID，用户名或email搜索用户",
    "Include related accounts": "包含关联账号",
    "Connecting...": "连接中...",
    "Searching...": "搜索中...",
    "Bulk Ban": "批量Ban",
    "Put the account ids to ban in the textarea below (one line per account id)": "将要Ban的账号ID放到以下输入框中（每行一个ID）",
    "Ban reason (Visible to Player)": "封锁原因 (玩家可见)",
    "Ban notes (Moderator Notes)": "封锁备注 (后台)",
    "Failed to ban": "Ban失败",
    "Banned": "已Ban",
    "Ban": "Ban",
    "Incoming": "即将到来",
    "All Types": "所有类型",
    "Whisper": "私聊",
    "Party": "组队",
    "Local": "本地",
    "Global": "全球",
    "Exclude incoming": "即将到来",
    "Character Name": "角色名称",
    "Filter": "筛选",
    "From Character": "来自角色",
    "Message": "收件箱",
    "Loading...": "正在加载...",
    "Forum": "官方论坛",
    "Thread": "主题",
    "View Post": "阅读文章",
    "Set guild name": "设置公会名称",
    "Save": "保存",
    "Set guild tag": "设置公会标签",
    "Set guild status message": "设置公会信息",
    "ID": "ID",
    "Created": "已创建",
    "Change Member Type": "改变成员等级",
    "Leader": "会长",
    "Officer": "长老",
    "Member": "成员",
    "Change": "改变",
    "Members": "成员",
    "Name": "名称",
    "Position": "职位",
    "Details": "详情",
    "Garena UID": "Garena UID",
    "Steam ID": "Steam ID",
    "Destroyed Steam Account": "已销毁的 Steam 账号",
    "Account name": "账号名称",
    "Change Name": "改变名称",
    "FLAGS": "标识",
    "Flag set": "标识已设",
    "Flag not set": "标识未设",
    "Unset": "取消标识",
    "Set": "设立标识",
    "Email": "Email",
    "Change Email": "变更电子邮件",
    "Set Random Password": "设定随机密码",
    "Flag Compromised": "被破坏的旗帜",
    "Unflag Compromised": "解除被破坏的旗帜",
    "Timezone": "时区",
    "Create IP": "建立IP",
    "Last IP": "最后IP",
    "Last client IP": "最后客户端登录IP",
    "IP Login History": "IP登录历时",
    "Yes Login IP Check": "开启登录IP检测",
    "No Login IP Check": "关闭登录IP检测",
    "Verified": "拥有此物",
    "Set Verified": "拥有此物",
    "No": "否",
    "Yes": "是",
    "Staff Member": "员工",
    "Moderator": "版主",
    "Unban": "解封",
    "Deleted": "已删除",
    "Delete Time": "删除时间",
    "Undelete": "恢复已删除的",
    "Locked": "锁定",
    "Unlock": "解锁",
    "Lock": "锁定",
    "Lock Reason": "锁定原因",
    "Confirm Lock": "确认锁定",
    "Probation": "观察期",
    "Orphaned": "被隔离",
    "Unorphan": "未隔离",
    "Orphan": "隔离",
    "Last Login": "最后登录",
    "Create Agent": "创建代理",
    "Last Agent": "最后代理",
    "Visitor ID": "访客ID",
    "Hardware hash": "硬件Hash",
    "Hell Mute Hash": "禁言Hash",
    "Unban Hash": "解封Hash",
    "Hash Login History": "Hash登录历史",
    "Muted until time": "禁言截止时间",
    "Muted": "被禁言",
    "Mark as spam bot": "标记为机器人",
    "Unlock code": "解锁码",
    "Cursed": "被诅咒",
    "Uncurse": "未被诅咒",
    "Credited Name": "感谢者",
    "Change Credited Name": "修改认证名",
    "Signature": "签名",
    "Disable honeypot": "关闭Honeypot",
    "Enable honeypot": "开启Honeypot",
    "Show email change requests": "显示邮件变更请求",
    "Custom avatars": "自定义头像",
    "Season History": "赛季历史",
    "Unlink Steam": "取消Steam关联",
    "Restore Deleted Steam Account": "恢复删除的steam帐号",
    "Show Pending Accounts": "显示待审核帐号",
    "Email Change Requests": "邮件改动请求",
    "Pending Accounts": "待审核帐号",
    "Name change history": "名称修改历史",
    "by": "被",
    "Email change history": "邮件修改历史",
    "Characters": "角色",
    "Microtransactions": "商城",
    "NOTE: The error \"Your character is not the owner of this item\" may mean the MTX is no longer in the MTX stash": "注意: 错误 \"你的角色不是此物品主人\" 可能表示 此物品已经不在商城仓库中",
    "Edit Settings": "编辑设定",
    "Shipping Address": "邮寄地址",
    "Address Line 1": "地址 1",
    "Address Line 2": "地址 2",
    "Address Zip / Postal Code": "邮编",
    "City": "城市",
    "State": "省份",
    "Country": "国家",
    "Shirt Size": "衬衫尺寸",
    "International Shipping": "国际邮递",
    "Edit Shipping Address": "编辑邮寄地址",
    "Open Beta points pack summary": "公测点券包汇总",
    "Points purchased": "已购买点券",
    "Less unspent points since 24 May": "减去5月24日起未花费的点券",
    "Unspent points since 23 Oct 2013": "2013年10月23日起未花费的点券",
    "Calculator": "计算器",
    "Survivor Pack": "生存包",
    "Warrior Pack": "佣兵包",
    "Champion Pack": "勇士包",
    "Payment Transactions": "交易记录",
    "Honey Potted": "连接 HoneyPot",
    "Add Points": "增加点券",
    "Sub Points": "减少点券",
    "Undo All": "撤销所有",
    "Default Stripe Customer": "默认Stripe客户",
    "Add points amount": "增加点券的数量",
    "Notes": "备注",
    "Go": "继续",
    "Sub points amount": "点券数量总计",
    "Give pack": "赠送礼包",
    "Amount": "数量",
    "Note by": "记录人",
    "Hash": "Hash",
    "IP": "IP",
    "Role Manager": "权限管理",
    "Manual": "手动",
    "Guild": "公会",
    "Find a guild by ID or Tag.": "使用ID或标签查找公会",
    "Add": "增加",
    "Remove": "移除",
    "Delete": "删除",
    "Start": "开始",
    "End": "结束",
    "Filter message": "筛选信息",
    "on": "在",
    "Livestream": "直播",
    "Blacklist": "黑名单",
    "Current blacklist": "当前黑名单",
    "Add to blacklist": "加入黑名单",
    "Channel name": "频道名称",
    "Un-Flag Hash": "未标记的 Hash",
    "Flag Hash": "标记的 Hash",
    "Unique client IPs used to login": "特殊客户端登录IP",
    "Unique hardware hashes used to login": "登录专用 Hash 硬件",
    "Last Logout": "上次登出",
    "Transactions": "交易",
    "Ban Account": "封号",
    "Moderator Notes": "版主备注",
    "Future Ban": "未来禁止",
    "Remove Ban": "解封",
    "Delete Account": "删除账号",
    "Muted until": "禁言到",
    "hour(s)": "小时",
    "minute(s)": "分钟",
    "second(s)": "秒",
    "On probation until": "观察期直到",
    "Duration": "长度",
    "Show post content": "显示帖子内容",
    "View thread": "查看帖子",
    "Moved from forum": "从社区移除",
    "Events": "活动竞赛",
    "Moderation Type": "版主类型",
    "Include System Events": "包括系统活动",
    "Hide System Events": "隐藏系统活动",
    "Show Only System Events": "只显示系统活动",
    "Key Redemptions": "序列号兑换",
    "Moderator Stats": "版主数据",
    "Average Report Response Time": "平均举报回复时间",
    "Only reports from the last month are included": "只显示一个月内的举报",
    "Count": "数量",
    "Average": "平均",
    "Add Note": "增加备注",
    "Note": "备注",
    "Nuke Account": "删号（和他的留言）",
    "Place on probation": "缓期执行",
    "Probation Reason": "缓期缘由",
    "Probation Length": "缓期时长",
    "Probation Length Units": "缓期时长单位",
    "Seconds": "秒",
    "Minutes": "分",
    "Hours": "小时",
    "Days": "天",
    "Weeks": "周",
    "Months": "月",
    "You have been muted for {TIME} for {REASON}. Please contact support@grindinggear.com if you would like to speak with a GGG staff member directly.": "你因为{REASON}被禁言{TIME}",
    "Mute": "禁言",
    "Reports for": "举报",
    "Hell Mute": "禁言",
    "Send Whisper": "发送私信",
    "Reason": "原因",
    "Please select a reason": "请选择一个原因",
    "abuse": "辱骂",
    "harassment": "攻击性言论",
    "an offensive character name": "昵称包含敏感信息",
    "spam": "垃圾信息",
    "trading in General Chat": "在常规区域进行交易",
    "Whisper to be sent to player": "发送私信给玩家",
    "Dismiss All": "全部取消",
    "NEW": "新",
    "DISMISSED": "取消",
    "reported by": "举报人",
    "View": "查看",
    "Edit": "编辑",
    "Reload": "重新载入",
    "Back": "返回",
    "Roles": "角色权限",
    "Add role": "增加角色权限",
    "Trophy Name": "荣耀名称",
    "Trophy Description": "荣耀描述",
    "Update": "更新",
    "Updated": "已更新",
    "Gifted Microtransactions": "他人赠送的物品",
    "NOTE: The error \"Your character is not the owner of this item\" may mean that the gift has not yet been opened or the MTX is no longer in the MTX stash": "该礼品暂未被打开或已从商城储物箱取出",
    "Used": "已使用",
    "Unused": "未使用",
    "Set as Used": "设为已使用",
    "Num keys": "数字键",
    "Prefix (2 or 3 characters)": "前缀（2-3个字符）",
    "Generate": "生成",
    "Search for a full key, an account ID or use the * character to search for partial keys, eg \"NV*\"": "搜索账号ID或使用*代替部分ID",
    "Search...": "搜索中...",
    "Total": "全部",
    "Warning! This item is not for sale, are you sure you've selected the correct item?": "警告！该物品暂不出售，请确认是否选择了正确的物品？",
    "Quantity": "数量",
    "Purchase total": "购买总计",
    "Site-wide special": "全站特卖",
    "Special Cost": "折扣价",
    "Image URL": "图片url",
    "Start at": "开始于",
    "End at": "结束于",
    "Description": "描述",
    "Item special": "特殊物品",
    "Category special": "特殊品类",
    "Set Amount": "设置数量",
    "Percentage Amount": "百分比",
    "Add special": "特殊增加",
    "All": "全部",
    "Upcoming": "即将到来",
    "Active": "生效中",
    "Start Date": "开始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "ASC": "升序",
    "DESC": "降序",
    "Signature Seasons": "重点赛季",
    "Continent code": "大洲码",
    "Banned from website": "网站封号",
    "Ban IP From Website": "网站封IP",
    "Unban IP From Website": "网站解封IP",
    "Banned from game": "游戏封号",
    "Banned until": "封号到",
    "Extend IP Ban": "延长IP封号到",
    "Ban IP From Game": "游戏封IP",
    "Unban IP From Game": "游戏解封IP",
    "Result": "结果",
    "Error": "错误",
    "Transaction ID": "流水ID",
    "Txn ID": "Txn ID",
    "Merge": "合并",
    "Upgrade": "升级",
    "Merge Into": "合并到",
    "Upgrade to": "升级到",
    "Transfer to account name": "转移到账号",
    "New": "新",
    "Undone": "未完成",
    "Payment Pending": "待付款项",
    "Payment Failed": "支付失败",
    "Failed To Reconcile": "调节失败",
    "Charge Back": "拒绝付款",
    "Refunded": "已退款",
    "Internal Pending": "内部待定",
    "Internal Unhandled": "内部未处理的",
    "Merged": "合并的",
    "Upgraded": "升级的",
    "Transferred": "转换的",
    "Merged from transaction": "由交易品合并",
    "Merged into transaction": "合并为交易品",
    "Upgraded to transaction": "升级为交易品",
    "Upgraded from transaction": "由交易品升级",
    "Transferred from transaction": "由交易品转换",
    "Transferred to transaction": "转换为交易品",
    "Undo": "撤销",
    "Expires": "到期",
    "Microtransaction": "交易品",
    "Gifted from {GIFTER_ACCOUNT} to {GIFTEE_ACCOUNT}": "{GIFTER_ACCOUNT}至{GIFTEE_ACCOUNT}的礼物",
    "Your showcase is empty. Click a {PIN} to pin a notable item here.": "你的展示栏是空的。点击信息后方的 {PIN} 来展示相关信息。",
    "Cancel": "取消",
    "Lifetime Points": "永久点券",
    "Overall": "总览",
    "Standard": "标准模式",
    "Overall Points": "总点数",
    "Standard Points": "一般模式点数",
    "Hardcore Points": "专家模式点数",
    "Forum Title": "社区称号",
    "Corrupted": "已污染",
    "Unidentified": "未鉴定",
    "January": "1月",
    "February": "2月",
    "March": "3月",
    "April": "4月",
    "May": "5月",
    "June": "6月",
    "July": "7月",
    "August": "8月",
    "September": "9月",
    "October": "10月",
    "November": "11月",
    "December": "12月",
    "Jan": "1月",
    "Feb": "2月",
    "Mar": "3月",
    "Apr": "4月",
    "Jun": "6月",
    "Jul": "7月",
    "Aug": "8月",
    "Sep": "9月",
    "Oct": "10月",
    "Nov": "11月",
    "Dec": "12月",
    "Starts in {before}": "开始于{before}",
    "Ends in {before}": "结束于{before}",
    "Starts in {after}": "开始于{after}",
    "Ends in {after}": "结束于{after}",
    "Transfer": "转移",
    "points to your guild": "点券到你的公会",
    "point to your guild": "点券到你的公会",
    "Draft out of sync": "草稿尚未保存",
    "Draft up to date": "草稿已自动保存",
    "GarenaCISSeason1": "GeranaCIS赛季1",
    "Emberwake Race Season": "余烬之痕",
    "Bloodgrip Race Season": "鲜血支配赛季",
    "Soulthirst Race Season": "嗜魂赛季",
    "Winterheart Race Season": "冬之心赛季",
    "[ Expand ]": "[ 展开 ]",
    "[ Collapse ]": "[ 收起 ]",
    " Saved at  ": "保存在",
    "Saving draft": "保存草稿",
    "You are editing a saved draft. Click here to edit the original.": "你正在编辑一份草稿。点击此处编辑原始版本。",
    "Stack Size": "堆叠数量",
    "Talisman Tier:": "魔符阶级：",
    "New Note": "新笔记",
    "Edit Note": "编辑笔记",
    "Slayer": "处刑者",
    "Gladiator": "卫士",
    "Champion": "冠军",
    "Assassin": "刺客",
    "Saboteur": "破坏者",
    "Trickster": "诈欺师",
    "Juggernaut": "勇士",
    "Berserker": "暴徒",
    "Chieftain": "酋长",
    "Necromancer": "死灵师",
    "Occultist": "秘术家",
    "Elementalist": "元素使",
    "Deadeye": "锐眼",
    "Raider": "侠客",
    "Pathfinder": "追猎者",
    "Inquisitor": "判官",
    "Hierophant": "圣宗",
    "Guardian": "守护者",
    "Ascendant": "升华使徒",
    "None": "无",
    "Normal": "一般",
    "Cruel": "残酷",
    "Merciless": "无情",
    "Format not correct": "格式不正确",
    "Upload failed.": "上传成功",
    "Upload successful.": "上传成功",
    "Logout successful.": "注销成功",
    "Make this image your avatar?": "确定使用该图片作为头像？",
    "The Passive Skill Tree requires a browser that supports canvas.": "天赋模拟器需要您的浏览器支持Canvas。",
    "You may need to upgrade your browser. Some other browsers that work with the passive skill tree are: ": "您需要更新您的浏览器。您可以使用以下浏览器来正确使用天赋模拟器功能:",
    "and": "和",
    "Full Screen (f)": "全屏幕（F）",
    "Exit Full Screen (f)": "退出全屏（F）",
    "No new posts since you last read this thread": "自从上次浏览后并无新增帖子",
    "Account-bound": "账号绑定",
    "Medallion Race Season": "荣耀勋章",
    "Use Avatar": "使用该头像",
    "Current Avatar": "当前头像",
    "Choose Avatar": "选择头像",
    "Public Avatars": "公用头像",
    "Custom Avatars": "自定义头像",
    "Limit reached!": "达到上限!",
    "You may have up to {MAX} forum supporter titles.": "你可以拥有至多 {MAX} 个社区称号",
    "You may have up to {MAX} forum badges.": "你可以拥有至多 {MAX} 枚社区勋章",
    "CIS Race Season Reward": "CIS 比赛赛季奖励",
    "SG Race Season Reward": "SG 比赛赛季奖励",
    "TH Race Season Reward": "TH赛季奖励",
    "Opted out of physical goods": "选择退出实体商品",
    "BDB Banned Until": "BDB 封号到",
    "You don't have enough points!": "你没有足够的点赞资格",
    "You can give {{POINTS}} more points today.": "今天你还能送出 {{POINTS}} 个赞. ",
    "You get 1 point per 10 in-game achievements completed to give each day.": "每10个游戏内成就可以给你每天1次点赞机会",
    "Good job!": "已赞！",
    "Give this post a point if you think they did a good job.": "点赞以给该帖子的作者一点支持",
    "Add Property Filter": "增加属性过滤器",
    "Add Stat Filter": "增加状态过滤器",
    "Add Stat Group Filter": "增加状态组过滤器",
    "Item Stats": "状态",
    "Stat Groups": "状态组",
    "Item Properties": "属性",
    "No Price Set": "未定价",
    "Search Items...": "查找物品...",
    "Highlight Items...": "高亮物品...",
    "Any": "任何",
    "Online Only": "仅在线",
    "Listed by": "上架者",
    "Events Schedule": "竞赛赛程表",
    "Please note that the times on this schedule are shown in your local timezone.": "请注意此处时间为您的本地时间。",
    "There are no current events.": "无当前活动",
    "Add to Watchlist": "加入心愿单",
    "Remove from Watchlist": "移出心愿单",
    "Starred Items": "支配物品",
    "Stat Filters": "状态过滤",
    "And": "与",
    "Not": "非",
    "If": "如果",
    "Following {name}...": "以下{name}...",
    "Enter name (alphanumeric)": "输入名称(字母)",
    "Search saved!": "保存搜索!",
    "Search failed to save": "搜索保存失败",
    "Failed to remove saved search": "移除搜索保存失败",
    "Searching in {0}...": "在{0}中搜索...",
    "An error occurred. Please try again later.": "发生错误，请稍后重试。",
    "{i} results": "{i}个结果",
    "Show my Status": "显示我的状态",
    "Show my Status on All Leagues": "显示所有区状态",
    "Appear Offline": "似乎已经离线",
    "Fetching...": "获取中...",
    "Orb of Alteration": "改造石",
    "Orb of Fusing": "链接石",
    "Orb of Alchemy": "点金石",
    "Chaos Orb Equivalent": "混沌石",
    "Chaos Orb": "混沌石",
    "Gemcutter's Prism": "珠宝匠的棱镜",
    "Exalted Orb": "崇高石",
    "Chromatic Orb": "幻色石",
    "Jeweller's Orb": "工匠石",
    "Orb of Chance": "机会石",
    "Cartographer's Chisel": "制图订",
    "Orb of Scouring": "重铸石",
    "Blessed Orb": "祝福石",
    "Orb of Regret": "后悔石",
    "Regal Orb": "富豪石",
    "Divine Orb": "神圣石",
    "Vaal Orb": "瓦尔宝珠",
    "Scroll of Wisdom": "知识卷轴",
    "Portal Scroll": "传送卷轴",
    "Armourer's Scrap": "护甲片",
    "Blacksmith's Whetstone": "磨刀石",
    "Glassblower's Bauble": "玻璃弹珠",
    "Orb of Transmutation": "蜕变石",
    "Orb of Augmentation": "增幅石",
    "Mirror of Kalandra": "卡兰德的魔镜",
    "Eternal Orb": "永恒宝珠",
    "Perandus Coin": "普兰德斯金币",
    "Silver Coin": "银币",
    "Apprentice Cartographer's Sextant": "初级六分仪",
    "Journeyman Cartographer's Sextant": "中级六分仪",
    "Master Cartographer's Sextant": "大师六分仪",
    "Blessing of Xoph": "索伏的祝福",
    "Blessing of Tul": "托沃的祝福",
    "Blessing of Esh": "艾许的祝福",
    "Blessing of Uul-Netol": "乌尔尼多的祝福",
    "Blessing of Chayula": "夏乌拉的祝福",
    "Sacrifice at Dusk": "黄昏的祝福",
    "Sacrifice at Midnight": "午夜的奉献",
    "Sacrifice at Dawn": "黎明的奉献",
    "Sacrifice at Noon": "正午的奉献",
    "Sacrifice Set": "黄昏的奉献",
    "Mortal Grief": "凡人的哀伤",
    "Mortal Rage": "凡人的愤怒",
    "Mortal Hope": "凡人的希望",
    "Mortal Ignorance": "凡人的无知",
    "Mortal Set": "凡人三觉",
    "Eber's Key": "依波之钥",
    "Yriel's Key": "亚瑞尔之钥",
    "Inya's Key": "尹亚之钥",
    "Volkuur's Key": "福库尔之钥",
    "Pale Court Set": "苍白议会碎片集",
    "Fragment of the Hydra": "记忆碎片(九头蛇)",
    "Fragment of the Phoenix": "记忆碎片(凤凰)",
    "Fragment of the Minotaur": "记忆碎片(牛头人)",
    "Fragment of the Chimera": "记忆碎片(奇美拉)",
    "Shaper Set": "塑界者碎片集",
    "Splinter of Xoph": "裂隙碎片(索伏)",
    "Splinter of Tul": "裂隙碎片(托沃)",
    "Splinter of Esh": "裂隙碎片(艾许)",
    "Splinter of Uul-Netol": "裂隙碎片(乌尔尼多)",
    "Splinter of Chayula": "裂隙碎片(夏乌拉)",
    "Xoph's Breachstone": "索伏裂隙石",
    "Tul's Breachstone": "托沃裂隙石",
    "Esh's Breachstone": "艾许裂隙石",
    "Uul-Netol's Breachstone": "乌尔尼多裂隙石",
    "Chayula's Breachstone": "夏乌拉裂隙石",
    "Offering to the Goddess": "女神祭品",
    "Type Filters": "类型过滤器",
    "Item Subcategory": "子分类",
    "One-Handed Weapon": "单手武器",
    "One-Handed Melee Weapon": "单手近战武器",
    "Two-Handed Melee Weapon": "双手近战武器",
    "Bow": "弓",
    "Claw": "爪",
    "Dagger": "匕首",
    "One-Handed Axe": "单手斧",
    "One-Handed Mace": "单手锤",
    "One-Handed Sword": "单手剑",
    "Sceptre": "短杖",
    "Staff": "运营团队",
    "Two-Handed Axe": "双手斧",
    "Two-Handed Mace": "双手锤",
    "Two-Handed Sword": "双手剑",
    "Wand": "法杖",
    "Fishing Rod": "鱼竿",
    "Body Armour": "胸甲",
    "Boots": "鞋子",
    "Gloves": "手套",
    "Helmet": "头部",
    "Shield": "盾",
    "Quiver": "箭袋",
    "Amulet": "项链",
    "Belt": "腰带",
    "Ring": "戒指",
    "Gem": "技能宝石",
    "Abyss Jewel": "深渊珠宝",
    "Jewel": "珠宝",
    "Flask": "药剂",
    "Map": "地图",
    "Leaguestone": "赛季石",
    "Prophecy": "预言",
    "Captured Beast": "已捕魔物",
    "Divination Card": "命运卡",
    "Item Rarity": "物品稀有度",
    "Magic": "魔法的",
    "Rare": "稀有的",
    "Unique": "传奇的",
    "Relic": "废墟",
    "Unique (Relic)": "传奇(遗产)",
    "Weapon Filters": "武器过滤",
    "Damage": "伤害",
    "APS": "每秒攻击次数",
    "Attacks per Second": "每秒攻击次数",
    "Crit.": "暴击",
    "Critical Chance": "暴击几率",
    "Damage per Second": "每秒伤害",
    "DPS": "每秒造成伤害",
    "pDPS": "每秒物理伤害",
    "Physical DPS": "每秒物理伤害",
    "eDPS": "每秒法术伤害",
    "Elemental DPS": "每秒元素伤害",
    "Armour Filters": "护甲过滤",
    "Armour": "护甲",
    "Evasion": "闪避",
    "E. Shield": "能量护盾",
    "Energy Shield": "能量护盾",
    "Block": "格挡",
    "Socket Filters": "插槽过滤",
    "Sockets": "插槽",
    "Links": "连接",
    "Requirements": "需求",
    "Str": "力量",
    "Strength": "力量",
    "Dex": "敏捷",
    "Dexterity": "敏捷",
    "Int": "智慧",
    "Intelligence": "智慧",
    "Miscellaneous": "其他",
    "Quality": "品质",
    "Item Level": "物品等级",
    "Mod Filters": "Mod过滤",
    "Empty Prefixes": "空前缀",
    "Empty Suffixes": "空后缀",
    "Minimum Empty Affixes": "最小空词缀",
    "Map Filters": "地图过滤器",
    "Map Tier": "地图等级",
    "Map Packsize": "地图包",
    "Map IIQ": "地图物品掉落数量",
    "Map IIR": "地图物品稀有度",
    "Map Series": "地图系列",
    "Blight": "菌潮",
    "Legion": "军团",
    "War for the Atlas": "异界争夺战",
    "Atlas of Worlds": "异界图鉴",
    "The Awakening": "大觉醒",
    "Legacy": "遗产",
    "Shaped Map": "已塑地图",
    "Elder Map": "裂界者地图",
    "Blighted Map": "菌潮地图",
    "Captured Beast Filters": "已捕魔物过滤器",
    "Beast Level": "魔物等级",
    "Beast Genus": "魔物属类",
    "Beast Group": "魔物组别",
    "Beast Family": "魔物科目",
    "Gargantuans": "野兽",
    "Goatmen": "羊人",
    "Goat Shamans": "羊人萨满",
    "Hellions": "地狱犬",
    "Wolves": "狼",
    "Apes": "猴",
    "Rhoas": "恐喙鸟",
    "Sand Spitters": "喷砂爪蟹",
    "Sea Witches": "海妖",
    "Shield Crabs": "附壳巨蟹",
    "Snakes": "蛇",
    "Spawn": "邪口",
    "Spiders": "蜘蛛",
    "Maws": "裂齿兽",
    "Chimerals": "蜥蜴",
    "Carrion Queens": "食腐虫后",
    "Carrion Insects": "食腐虫",
    "Retches": "反刍鸟",
    "Goliaths": "针背兽",
    "Devourers": "吞噬者",
    "Watchers": "守望者",
    "Plummeting Ursae": "堕落之爪",
    "Vultures": "秃鹰",
    "Leapers": "拨尘者",
    "Karui Hounds": "猎犬",
    "Pitbulls": "斗牛犬",
    "Cockerels": "斗鸡",
    "Bulls": "牛",
    "Ape Chieftains": "狂猿酋长",
    "Parasites": "寄生物",
    "Lions": "狮",
    "Crabs": "蟹",
    "Hounds": "猎犬",
    "Lurchers": "混种",
    "Arachnoscorpions": "坚毅蝎子",
    "Rhexes": "凶鸟",
    "Scorpions": "蝎",
    "Lynxes": "猞猁",
    "Tigers": "虎",
    "Spider Crabs": "蜘蛛蟹",
    "Octopuses": "章鱼",
    "Gem Frogs": "宝石蛙",
    "Felines": "猫",
    "Primates": "灵长",
    "Canines": "犬",
    "Ursae": "熊",
    "Unnaturals": "超自然",
    "Avians": "鸟",
    "Reptiles": "爬行",
    "Insects": "昆虫",
    "Arachnids": "蜘蛛",
    "Cephalopods": "软体",
    "Crustaceans": "甲壳",
    "Amphibians": "两栖",
    "The Wilds": "荒野",
    "The Sands": "沙漠",
    "The Caverns": "洞穴",
    "The Deep": "水渊",
    "Gem Level": "技能宝石等级",
    "Gem Experience %": "宝石经验 %",
    "Shaper Item": "塑界者物品",
    "Elder Item": "裂界者物品",
    "Talisman Tier": "魔符等级",
    "Stored Experience": "存储的经验",
    "Durability": "耐久度",
    "Alternate Art": "特效",
    "Identified": "已鉴定",
    "Crafted": "工艺的",
    "Enchanted": "附魔的",
    "Trade Filters": "交易过滤",
    "Seller Account": "卖家帐号",
    "Enter account name...": "输入账号名",
    "Sale Type": "交易类型",
    "Buyout or Fixed Price": "一口价",
    "No Listed Price": "无定价",
    "Buyout Price": "一口价",
    "Unknown": "未知",
    "Copied!": "已复制!",
    "Added {PLAYER} to your ignore list": "将{PLAYER}加入忽略名单",
    "Removed {PLAYER} from your ignore list": "将{PLAYER}从你的忽略列表移除",
    "Exact Price:": "确切价格：",
    "Asking Price:": "询价:",
    "Current Offer:": "当前竞标:",
    "(at max Quality)": "（最大品质）",
    "Item no longer available": "道具不可用",
    "Ignore Player": "忽略玩家",
    "Unignore Player": "取消忽略玩家",
    "PM": "私信",
    "Contact...": "联系...",
    "Selling:": "出售：",
    "For:": ":",
    "Search Now": "现在搜索",
    "View Stream": "查看视频",
    "({0} new items)": "({0}新物品)",
    "(no new items)": "(无新物品)",
    "R": "R",
    "G": "G",
    "B": "B",
    "W": "W",
    "(Inapplicable)": "(不适用)",
    "Toggle": "开关",
    "{{LEAGUE}} League": "{{LEAGUE}} 赛季",
    "Could not initiate Xsolla payment, please try again later or contact support@grindinggear.com": "无法发起Xsolla支付流程，请稍后重试，或联系support@grindinggear.com",
    "Failed to create Xsolla transaction, please try again later or contact support@grindinggear.com": "发起Xsolla支付流程失败，请稍后重试，或联系support@grindinggear.com",
    "Follow {NAME}": "关注 {NAME}",
    "Unfollow {NAME}": "取消关注 {NAME}",
    "Sort Items By:": "排列规则",
    "Categories": "部位",
    "Theme": "主题",
    "This tree is in read only mode": "该天赋树处于只读状态",
    "Class Filter": "按职业",
    "This stat is already being used in this filter": "此状态在过滤器中已使用",
    "min": "最小值",
    "max": "最大值",
    "weight": "权重",
    "Items I Want": "需求物品",
    "Items I Have": "已有物品",
    "Add Want Entry": "输入需求",
    "Add Have Entry": "输入已有",
    "Swap Want/Have": "切换需求/已有",
    "My {{LEAGUE}} Offers": "我的{{LEAGUE}}竞标",
    "Add Stat Group": "增加状态组",
    "Item not found": "未找到物品",
    "Load More": "加载更多",
    "Activate Live Search": "激活实时搜索",
    "Deactivate Live Search": "取消实时搜索",
    "Show Filters": "显示过滤器",
    "Hide Filters": "隐藏过滤器",
    "Clear": "清除",
    "Account Settings": "帐号设置",
    "Online Status": "在线状态",
    "Search Settings": "搜索设置",
    "Treat DND Players as Offline": "DND玩家作为离线",
    "Treat AFK Players as Offline": "AFK玩家作为离线",
    "Track Online Status for Live Search": "跟踪实时搜索在线状态",
    "Notification Sound": "提示音",
    "Notification Volume": "提示音量",
    "Cache Settings": "缓存设置",
    "Cached Data": "缓存",
    "Clear Cached Data": "清理缓存",
    "Ignore List": "忽略列表",
    "Remove All": "移除所有",
    "Clear Filter Group": "清理过滤器组",
    "at max Quality": "最大品质",
    "listed": "上架",
    "Item is outdated": "物品已过期",
    "AFK": "AFK",
    "DND": "DND",
    "Unavailable Stat": "不可用状态",
    "Failed to fetch the next set of trade items.": "获取下一组交易物品失败。",
    "Could not refresh trade item.": "无法刷新交易物品。",
    "Search form cleared!": "搜索条件已清理！",
    "Currency": "通货",
    "Splinters": "裂片",
    "Shards": "碎片",
    "Shards & Splinters": "碎片及裂片",
    "Fragments": "碎片",
    "Fragment Sets": "碎片集",
    "Fragments & Sets": "碎片集合",
    "Misc": "杂项",
    "Incubators": "孕育石",
    "Nets": "网",
    "Vials": "药瓶",
    "Delve Resonators": "地心共振器",
    "Delve Fossils": "地心化石",
    "Leaguestones": "赛季石",
    "Essences": "精华",
    "Cards": "卡片",
    "Maps": "地图",
    "Shaped Maps": "塑界者地图",
    "Elder Maps": "裂界者地图",
    "Blighted Maps": "菌潮地图",
    "Divination Cards": "命运卡",
    "Invalid Currency": "无效通货",
    "Showing 1 result": "显示1个结果",
    "Showing {i} results": "正在展示{i}个结果",
    "{i} matched": "{i}个匹配项",
    "Your live search has been disabled after 2 hours of inactivity.": "您的实时搜索已禁用 2 个小时。",
    "Your live search is being rate-limited.": "搜索频率受到限制。",
    "Live Search: ": "实时搜索:",
    "Search": "搜索",
    "Custom: {sound}": "自定义:{sound}",
    "Custom...": "自定义...",
    "The selected file was not recognized as an audio file": "所选文件非音频文件",
    "An error occurred while loading the selected sound": "加载音效失败。",
    "Account status updated!": "帐号状态已更新。",
    "Failed to update account status.": "帐号状态更新失败。",
    "Reloading Page...": "加载页面...",
    "Failed to clear ignore list.": "清理忽略列表失败",
    "Failed to retrieve ignore list.": "恢复忽略列表失败",
    "just now": "现在",
    "Search Listed Items": "搜索物品",
    "Item Exchange": "物品交换",
    "Gong": "锣",
    "Weighted Sum": "加权求和",
    "Item Category": "物品类型",
    "Any Weapon": "任何武器",
    "Any Dagger": "任何匕首",
    "Any Staff": "任何长杖",
    "Any Armour": "任何护甲",
    "Any Accessory": "任何配件",
    "Any Non-Unique": "任何非传奇",
    "No elements found. Consider changing the search query.": "未找到，请修改搜索。",
    "No matches.": "不匹配。",
    "{i} selected": "已选择{i}",
    "Check out with Credit/Debit Card.": "检查信用卡/借记卡",
    "Listed Item Searching": "搜索物品",
    "This website allows you to search through items listed for sale in Shop Forums as well as those listed using Public Premium Stash Tabs in-game.": "在此页面上，你可以搜索到游戏内市集上架的物品。 确保物品可以被搜到，你需要确定物品所在市集页是未过期状态。",
    "You can search by an item's name or an item's base type using the \"Search Items\" field.": "你可以通过 \"查找物品\"来搜索一个物品的名称或者基础类型。",
    "Players will have their Online/Offline status updated every minute.": "玩家的在线/离线状态每分钟刷新一次。",
    "While searching is easy, you will still have to contact the player selling the item in order to complete the trade.": "在完成搜索后，你需要在游戏内联系玩家，或者到游戏市集搜索此物品， 最终在游戏内完成交易。",
    "We provide an easy copy-pasteable message to whisper the player with, as well as a link to PM the player on the main Path of Exile website.": "在页面上，可以通过私聊按钮来获得物品信息，在游戏聊天框内粘贴即可与卖家沟通。 同时，可以通过私信按钮来与卖家进行论坛私信沟通。",
    "Please note: The whisper message will be translated into the seller's local language.": "注意：私聊内容将自动转化为卖家本地语言显示 ",
    "If for any reason you no longer wish to view a certain player's listings, you can use the \"Ignore Player\" button to remove their listings from your search results.": "如果不希望查看某个玩家的上架物品，可以使用\"忽略玩家\"按钮来将 其上架的物品从搜索列表中移除 ",
    "Please note: This feature requires you to be logged in with your Path of Exile account. Additionally, this ignore list is not tied to your in-game ignore list in any way, and may be managed in the settings panel right here on the trade site.": "注意：在使用私信沟通时， 需要登录游戏帐号，以便沟通。 另外，页面市集的忽略名单与游戏内的忽略名单无关， 页面市集的忽略名单可以在页面上单独设置。 ",
    "We also allow you to perform a \"Live Search\" where you will be notified when a new item matching your search criteria is listed or updated.": "同时，在有一个符合搜索条件的新物品上架或者更新时， 可以使用 \"实时搜索\"来获得新物品提醒",
    "Please note: The search only runs while you keep your browser tab or window open (in the background is okay).": "注意：搜索只可运行于浏览器和窗口开启时(可在后台运行).",
    "Settings": "设定",
    "About": "关于",
    "When logged into this site, you may also choose how your in-game status is used for trade-related searches.": "在登录市集页面时，可以设置游戏内状态， 此状态可以用作交易相关的搜索。",
    "By default, your status will show for items you have listed in the league that you are currently playing in.": "默认情况下， 当前角色正在游戏的区内物品会显示当前的在线状态。 ",
    "You may opt to show your status regardless of what league you are playing if you so choose.": "你也可以选择不仅在游戏所在区内显示状态。 ",
    "Please note: Players using the Do Not Disturb feature in-game will be treated as Offline for the purposes of this site.": "注意：如果游戏内设置了免打扰，那么在市集页面上将被视作离线。 ",
    "Bulk Item Exchange": "散货交换",
    "Certain items may be listed for bulk sale (listed below).": "某些物品会以批量形式上架（如下）",
    "Your eligible items will be grouped together under one price, with the total amount of items presented as \"stock\".": "符合条件的物品会以同一价格组合到一起， 所有物品以 \"库存\"的形式展示。",
    "In order to list exchange entries, either in-game or on the forum, use the ratio format on the item you wish to offer for the type of item you would like in return.": "为了展示交易项，在游戏和页面上，使用交易比例的格式来展示希望出售和获得的物品",
    "For example:": "例如:",
    "will list your intent to buy 3 Orbs of Fusing for 1 Chaos Orb each.": "表示希望3个点金石，价格为每个1混沌石",
    "Alternatively:": "或者",
    "will list your intent to buy 2 Orbs of Chaos for 35 Chromatic Orbs each. This is technically equivalent to selling 17.5 Chromatic Orbs per Chaos Orb, however pricing this way is more appropriate for bulk sets of items.": "表示希望购买2个混沌石，价格为每个35幻色石， 理论上,这个等于每个混沌石17.5幻色石的价格。 这种出价方式更加适合批量物品。",
    "Please note: Stock includes all of the items of that type that are publicly listed (priced or not).": "注意：仓库包含所有公开的物品 (包括标价及未标价物品).",
    "Item Tags": "物品标签",
    "is worth": "价值",
    "what you get": "获得",
    "what you pay": "支付",
    "Stock": "库存",
    "Not enough stock!": "无足够库存",
    "pseudo": "综合",
    "explicit": "外延",
    "implicit": "基底",
    "enchant": "附魔",
    "crafted": "工艺",
    "monster": "怪物",
    "Mirrored": "已复制",
    "Listed": "已上架",
    "Any Time": "任何时间",
    "Up to a Day Ago": "一日前",
    "Up to 3 Days Ago": "3日前",
    "Up to a Week Ago": "一周前",
    "Up to 2 Weeks Ago": "两周前",
    "Up to 1 Month Ago": "一月前",
    "Up to 2 Months Ago": "两月前",
    "{RANGE1} to {RANGE2}": "{RANGE1} 到 {RANGE2}",
    "Item stats have been added to your stat filters.": "物品状态已添加至过滤器。",
    "Whisper message copied.": "私信已复制。",
    "Item text copied.": "物品信息已复制。",
    "Last Client Language (Default)": "客户端语言(默认)",
    "English": "英语",
    "Brazilian Portuguese": "巴西语",
    "Russian": "俄语",
    "Thai": "泰语",
    "German": "德语",
    "French": "法语",
    "Spanish": "西班牙语",
    "Korean": "韩语",
    "Custom Search": "自定义搜索",
    "Seller Filters": "卖家过滤",
    "Minimum Stock": "最小存量",
    "Depth": "深度",
    "Depth (Solo)": "深度 (单人)",
    "Log in Required": "必需登录",
    "Any Gem": "任何宝石",
    "Skill Gem": "技能宝石",
    "Support Gem": "辅助宝石",
    "Any Jewel": "任何珠宝",
    "Any Currency": "任何通货",
    "Unique Fragment": "任何碎片",
    "Resonator": "共振器",
    "Fossil": "化石",
    "Delve Sockets": "地心插槽",
    "Whisper Language": "私聊语言",
    "Veiled Prefix": "加密的前缀",
    "Veiled Suffix": "加密的后缀",
    "Veiled": "影匿",
    "Betrayal": "背叛者",
    "Scarabs": "圣甲虫",
    "Stash History": "公会存取记录",
    "Date": "日期",
    "Action": "操作",
    "Item": "物品",
    "added": "放入",
    "modified": "修正",
    "removed": "取出",
    "Next Page": "下一页",
    "Today": "今天",
    "fractured": "分裂的",
    "Synthesis": "虚空忆境",
    "Fractured Item": "分裂之物",
    "Synthesised Item": "忆境物品",
    "Can Fulfil Trade": "可完成交易",
    "Forever": "永久",
    "Locale": "场所",
    "Key": "序号",
    "Show All": "显示全部",
    "Active Settings": "活动设置",
    "Enabled": "开启",
    "Disabled": "禁用",
    "Image/Source": "图片/来源",
    "Url": "超链接",
    "Title": "标题",
    "Start Time": "开始时间",
    "Preview": "预览",
    "Banner Settings": "标语设置",
    "New / Edit Banner": "新建/编辑标语",
    "Messages have been sent successfully": "消息已成功发送",
    "Failed to send messages": "发送消息失败",
    "Add Recipients (ID)": "增加收件人（ID）",
    "Subject": "标题",
    "Content": "内容",
    "Incubating {ITEM}": "孕育 {ITEM}",
    "Level {LEVEL}+ Monster Kills": "等级{LEVEL}+怪物技能",
    "Failed to load the address.": "读取地址失败",
    "Would you like to proceed with the purchase?": "您需要继续购买吗？",
    "Purchase Successful": "购买成功",
    "Login Required": "需要登录",
    "Account Creation Required": "需要创建账号",
    "Insufficient Balance": "余额不足",
    "Top Up": "置顶",
    "Country code": "国家码",
    "Country code 3": "国家码3",
    "Country name": "国家名称",
    "Region": "地区",
    "Postal code": "邮编",
    "Latitude": "纬度",
    "Longitude": "经度",
    "Dma code": "Dma码",
    "Area code": "区域码",
    "ISP": "ISP",
    "Organization": "组织",
    "(Pending)": "（待定）",
    "Paid (Completion Pending)": "已付（待完成）",
    "Unclean Merge": "不干净的合并",
    "Out Of Stock": "缺货",
    "Resend": "重发",
    "Backend Message: ": "后台消息:",
    "Invalid character name.": "无效角色名",
    "Submit an account name to search.": "输入搜索的账号名",
    "An error occurred.": "发生错误",
    "No results found.": "无找到结果。",
    "Showing ": "显示中",
    " of ": "的",
    " results": "结果",
    "Draft ": "草稿",
    "Thread Bump removed": "移除置顶",
    "Thread Bumped": "已置顶",
    "Failed to Bump Thread": "置顶失败",
    "No new posts": "没有新回复",
    "days": "日",
    "day": "日",
    "Cannot be traded or modified": "无法交易或修改",
    "You must be logged in to use the Live Search feature.": "登录后可使用实时搜索",
    "New live search results!": "新的实时搜索结果！",
    "1 new item has matched your search.": "搜到一个符合条件的新物品",
    "{i} new items have matched your search.": "搜到{i}个符合条件的新物品",
    "Failed to fetch account settings.": "获得帐号设置失败",
    "Account settings updated!": "帐号设置已更新!",
    "Failed to update account settings.": "更新帐号设置失败。",
    "Please select a valid league to search in.": "请选择可用区搜索",
    "limit reached!": "到达限制!",
    "max: {MAX}": "最大: {MAX}",
    "point": "点券",
    "Accept transaction?": "接受交易?",
    "Reject transaction?": "拒绝交易?",
    "Cancel transaction?": "取消交易?",
    "Pending": "待定",
    "Redo": "重做",
    "Dashboard": "面板",
    "Admin2": "Admin2",
    "Account Search": "账号搜索",
    "View Characters": "查看角色",
    "Character Search": "角色搜索",
    "Saved!": "已储存！",
    "Failed to save.": "储存失败",
    "Purchase": "购买",
    "Hide": "隐藏",
    "Show": "显示",
    "Exilecon Ticket List": "流放者嘉年华门票列表",
    "Reset Selected Tickets": "重置选择的门票",
    "Account ID": "帐号ID",
    "Account Email": "帐号邮箱",
    "Ticket Name": "门票名",
    "Ticket Email": "门票邮箱",
    "Ticket ID": "门票ID",
    "Ticket Type": "门票类型",
    "Rune Dagger": "符文匕首",
    "Warstaff": "战争长杖",
    "Incubator": "孕育石",
    "Oils": "圣油",
    "Guidebook": "使用指南",
    "Are you sure you want to delete your {{NAME}} item filter?": "确定要变更{{NAME}}物品过滤器？",
    "Awakened Support Gem": "强化辅助宝石",
    "Metamorph Sample": "灾变样本",
    "Shaper Influence": "塑界者影响",
    "Elder Influence": "裂界者影响",
    "Crusader Influence": "圣战者影响",
    "Redeemer Influence": "救赎者影响",
    "Hunter Influence": "狩猎者影响",
    "Warlord Influence": "督军影响",
    "Map Fragment": "地图碎片",
    "Maven's Invitation": "贤主之邀",
    "Scarab": "圣甲虫",
    "Watchstone": "守望石",
    "Live Search error": "实时搜索错误",
    "An error occurred while connecting": "连接时报错",
    "Live Search retry limit exceeded": "达到搜索重试上限",
    "Please refresh the page and try again": "请刷新页面后再次尝试",
    "Server is restarting": "服务器已重启",
    "Disconnected from server": "与服务器断开连接",
    "Retrying connection in {{TIMEOUT}} seconds...": "{{TIMEOUT}}秒内再次尝试连接...",
    "Reconnecting...": "重新连接中...",
    "Disconnected": "连接断开",
    "Authenticating...": "认证中...",
    "Cluster Jewel": "星团珠宝",
    "This private league starts at {START_TIME}.": "此私享服开始时间为{START_TIME}",
    "The League will start when it is created.": "创建后开始",
    "after league start, are you sure?": "您确定要稍后开始吗？",
    "from now, are you sure?": "确定现在开始？",
    "Now": "现在",
    "Hide Expired Links": "隐藏过期链接",
    "Show Expired Links": "显示过期链接",
    "No members.": "无成员",
    "Generate Invitation Link": "生成邀请链接",
    "Copy": "复制",
    "Generated By:": "创建者：",
    "Expiration Time:": "有效期：",
    "Members:": "成员：",
    "Invite Account": "邀请帐号",
    "Bulk Invite By Name (Comma separated eg/ AccountName1, AccountName2, AccountName3)": "通过账号名批量要求(逗号和空格分隔 例如 账号名1, 账号名2, 账号名3)",
    "Bulk Invite By QQ Number (Comma separated eg/ 111, 222, 333)": "批量邀请QQ帐号(逗号和空格分割，例 111, 222, 333)",
    "Stash": "仓库",
    "Inventory": "背包",
    "Start Time can not be in the past.": "开始时间可以早于当前时间",
    "Promote": "提升",
    "Make Owner": "提升为服主",
    "Role": "职位",
    "Update Members": "更新成员列表",
    "Guild Stash": "公会仓库",
    "Are you sure you want to change Owner?": "确定要变更服主？",
    "Go to Line": "转到行",
    "Remaining Daum Cash Balance:": "剩余的Daum现金余额：",
    "Pulse": "脉冲",
    "Piano": "钢琴",
    "Chime": "钟表",
    "Base Jewel": "基础珠宝",
    "Map Region": "地图区域",
    "Haewark Hamlet": "海沃克村",
    "Tirn's End": "提恩止境",
    "Lex Proxima": "未来之律",
    "Lex Ejoris": "恩约利斯之律",
    "New Vastir": "新瓦斯蒂尔",
    "Glennach Cairns": "格伦纳赫石冢",
    "Valdo's Rest": "瓦尔多之息",
    "Lira Arthain": "利拉亚森",
    "Metamorph Brain": "灾变中枢",
    "Metamorph Eye": "灾变视界",
    "Metamorph Lung": "灾变呼吸",
    "Metamorph Heart": "灾变核心",
    "Metamorph Liver": "灾变转化",
    "Current": "当前",
    "Page {PAGE} of {PAGEMAX}": "{PAGE} 页/ {PAGEMAX}页",
    "Base Dagger": "基础匕首",
    "Base Staff": "基础长杖",
    "Trinket": "饰品",
    "Any Heist Equipment": "任何赏金物品",
    "Heist Gear": "赏金猎人装备",
    "Heist Tool": "赏金猎人工具",
    "Heist Cloak": "赏金猎人披风",
    "Heist Brooch": "赏金猎人胸针",
    "Any Heist Mission": "赏金任务",
    "Heist Contract": "赏金契约",
    "Heist Blueprint": "赏金蓝图",
    "Heist Filters": "夺宝玩法过滤",
    "Wings Revealed": "发现的侧厅",
    "Total Wings": "总侧厅",
    "Escape Routes Revealed": "发现逃亡路线",
    "Total Escape Routes": "总逃亡路线",
    "Reward Rooms Revealed": "破解的奖励室",
    "Total Reward Rooms": "总奖励室",
    "Area Level": "区域等级",
    "Lockpicking Level": "解密术等级",
    "Brute Force Level": "凶蛮之力等级",
    "Perception Level": "洞察等级",
    "Demolition Level": "爆破等级",
    "Counter-Thaum. Level": "逆向奇术等级",
    "Trap Disarmament Level": "解除陷阱等级",
    "Agility Level": "灵敏等级",
    "Deception Level": "欺诈等级",
    "Engineering Level": "工程学等级",
    "Gem Quality Type": "宝石品质类型",
    "Superior (Default)": "精良的（默认）",
    "Any Alternate": "任何替换",
    "Anomalous": "诡异的",
    "Divergent": "分歧",
    "Phantasmal": "魅影",
    "Contract Objective Value": "契约目标价值",
    "Moderate Value": "价值中等",
    "High Value": "价值很高",
    "Precious": "珍稀之物",
    "Priceless": "无价之宝",
    "Price with Note": "备注标价",
    "Price with Note:": "备注标价：",
    "Search Bar Layout": "搜索栏布局",
    "Controls at Bottom (Default)": "底部控制（默认）",
    "Controls on Top and Bottom": "底部和顶部控制",
    "Split": "分裂",
    "Collapse Listings by Account": "按账号收起列表",
    "General": "通用",
    "Breach": "深渊",
    "Heist Target": "Heist Target",
    "Online In League": "Online In League",
    "Ultimatum Filters": "Ultimatum Filters",
    "Challenge Type": "Challenge Type",
    "Defeat Waves of Enemies": "Defeat Waves of Enemies",
    "Survive": "Survive",
    "Protect the Altar": "Protect the Altar",
    "Stand in the Stone Circles": "Stand in the Stone Circles",
    "Boss": "Boss",
    "Reward Type": "Reward Type",
    "Mirrored Rare Item": "Mirrored Rare Item",
    "Unique Item": "Unique Item",
    "Required Item": "Required Item",
    "Reward Unique": "Reward Unique",
    "Generate Link": "生成链接",
    "You have reached the maximum number of invitation links.": "角色数量达到上限",
    "Afghanistan": "阿富汗",
    "Albania": "阿尔巴尼亚",
    "Algeria": "阿尔及利亚",
    "American Samoa": "美属萨摩亚",
    "Andorra": "安道尔",
    "Angola": "安哥拉",
    "Anguilla": "安圭拉",
    "Antarctica": "南极洲",
    "Antigua & Barduba": "安提瓜和巴杜巴",
    "Argentina": "阿根廷",
    "Armenia": "亚美尼亚",
    "Aruba": "阿鲁巴",
    "Australia": "澳洲",
    "Austria": "奥地利",
    "Azerbaijan": "阿塞拜疆",
    "Bahamas": "巴哈马",
    "Bahrain": "巴林",
    "Bangladesh": "孟加拉",
    "Barbados": "巴巴多斯",
    "Belarus": "白俄罗斯",
    "Belgium": "比利时",
    "Belize": "伯利兹",
    "Benin": "贝宁",
    "Bermuda": "百慕大",
    "Bhutan": "不丹",
    "Bolivia": "玻利维亚",
    "Bosnia-Herzegovina": "波斯尼亚―黑塞哥维亚",
    "Botswana": "博茨瓦纳",
    "Bouvet Island": "布维岛",
    "Brazil": "巴西",
    "British Virgin Islands": "英属维京群岛",
    "British West Indies": "英属西印度群岛",
    "Brunei Darussalam": "文莱达鲁萨兰国",
    "Bulgaria": "保加利亚",
    "Burkina": "布基纳",
    "Burma (Myanmar)": "缅甸",
    "Burundi": "布隆迪",
    "Cambodia": "柬埔寨",
    "Cameroon": "喀麦隆",
    "Canada": "加拿大",
    "Canary Islands": "加那利群岛",
    "Cape Verde": "佛得角",
    "Cayman Islands": "开曼群岛",
    "Chad": "乍得",
    "Chile": "智利",
    "China": "中国",
    "Christmas Islands": "圣诞岛",
    "Cocos Island": "科科岛",
    "Colombia": "哥伦比亚",
    "Comoros": "科摩罗",
    "Congo (Brazzaville)": "刚果（布拉柴维尔）",
    "Cook Islands": "库克群岛",
    "Costa Rica": "哥斯达黎加",
    "Croatia": "克罗地亚",
    "Cuba": "古巴",
    "Curacoa": "库拉科",
    "Cyprus": "塞浦路斯",
    "Czech Republic": "捷克",
    "Denmark": "丹麦",
    "Djibouti": "吉布提",
    "Dominica": "多米尼加",
    "Dominican Republic": "多米尼加共和国",
    "East Timor": "东帝汶",
    "Ecuador": "厄瓜多尔",
    "Egypt": "埃及",
    "El Salvador": "萨尔瓦多",
    "England": "英格兰",
    "Equatorial Guinea": "赤道几内亚",
    "Eritrea": "厄立特里亚",
    "Estonia": "爱沙尼亚",
    "Ethiopia": "埃塞俄比亚",
    "Falkland Islands": "福克兰群岛",
    "Faroe Islands": "法罗群岛",
    "Fiji": "斐济",
    "Finland": "芬兰",
    "France": "法国",
    "French Guiana": "法属圭亚那",
    "French Polynesia": "法属玻里尼西亚",
    "Gabon": "加蓬",
    "Gambia": "冈比亚",
    "Gaza Strip": "加沙地带",
    "Georgia, Republic of": "乔治亚共和国",
    "Germany": "德国",
    "Ghana": "加纳",
    "Gibraltar": "直布罗陀",
    "Great Britain": "英国",
    "Greece": "希腊",
    "Greenland": "格陵兰",
    "Grenada": "格林纳达",
    "Guadeloupe": "瓜德罗普",
    "Guam": "关岛",
    "Guatemala": "危地马拉",
    "Guernsey": "根西",
    "Guinea": "几内亚",
    "Guinea-Bissua": "几内亚比绍",
    "Guyana": "圭亚那",
    "Haiti": "海地",
    "Honduras": "洪都拉斯",
    "Hong Kong": "香港",
    "Hungary": "匈牙利",
    "Iceland": "冰岛",
    "India": "印度",
    "Indonesia": "印度尼西亚",
    "Iran": "伊朗",
    "Iraq": "伊拉克",
    "Ireland": "爱尔兰",
    "Isle of Man": "曼岛",
    "Israel": "以色列",
    "Italy": "意大利",
    "Ivory Coast": "象牙海岸",
    "Jamaica": "牙买加",
    "Japan": "日本",
    "Jersey": "泽西岛",
    "Jordan": "约旦",
    "Kampuchea": "柬埔寨",
    "Kazakhstan": "哈萨克斯坦",
    "Kenya": "肯尼亚",
    "Kiribati": "基里巴斯",
    "Kuwait": "科威特",
    "Kyrgyzstan": "吉尔吉斯坦",
    "laos": "老挝",
    "Latvia": "拉脱维亚",
    "Lebanon": "黎巴嫩",
    "Lesotho": "莱索托",
    "Liberia": "利比里亚",
    "Libya": "利比亚",
    "Liechtenstein": "列支敦斯登",
    "Lithuania": "立陶宛",
    "Luxembourg": "卢森堡",
    "Macau": "澳门",
    "Macedonia": "马其顿",
    "Madagascar": "马达加斯加",
    "Malawi": "马拉维",
    "Malaysia": "马来西亚",
    "Maldives": "马尔代夫",
    "Mali": "马里",
    "Malta": "马耳他",
    "Marshall Islands": "马绍尔群岛",
    "Martinique": "马提尼克",
    "Mauritania": "毛里塔尼亚",
    "Mauritius": "毛里求斯",
    "Mayotte": "马约特",
    "Mexico": "墨西哥",
    "Micronesia": "密克罗尼西亚",
    "Moldova": "摩尔多瓦",
    "Monaco": "摩纳哥",
    "Mongolia": "蒙古",
    "Montenegro, Republic of": "黑山共和国",
    "Montserrat": "蒙特色拉特",
    "Morocco": "摩洛哥",
    "Mozambique": "莫桑比克",
    "Myanmar": "缅甸",
    "Namibia": "纳米比亚",
    "Nauru": "瑙鲁",
    "Nepal": "尼泊尔",
    "Netherlands": "荷兰",
    "Netherlands Antilles": "荷属安的列斯",
    "New Caledonia": "新喀里多尼亚",
    "New Zealand": "新西兰",
    "Newfoundland": "纽芬兰",
    "Nicaragua": "尼加拉瓜",
    "Niger": "尼日尔",
    "Nigeria": "尼日利亚",
    "Niue": "纽埃",
    "Norfolk Island": "诺福克岛",
    "North Korea": "朝鲜",
    "Northern Mariana Islands": "北马里亚纳群岛",
    "Norway": "挪威",
    "Oman": "阿曼",
    "Pakistan": "巴基斯坦",
    "Palau": "帕劳群岛",
    "Panama": "巴拿马",
    "Papua New Guinea": "巴布亚新几内亚",
    "Paraguay": "巴拉圭",
    "Peru": "秘鲁",
    "Philippines": "菲律宾",
    "Pitcairn Island": "皮特克恩岛",
    "Poland": "波兰",
    "Portugal": "葡萄牙",
    "Puerto Rico": "波多黎各",
    "Qatar": "卡塔尔",
    "Reunion": "重聚",
    "Romania": "罗马尼亚",
    "Russia": "俄罗斯",
    "Rwanda": "卢旺达",
    "Saint Lucia": "圣卢西亚",
    "Saint Vincent and the Grenadines": "圣文森特和格林纳丁斯",
    "Samoa": "萨摩亚",
    "San Marino": "圣马力诺",
    "Sao Tome & Principe": "圣多美和普林西比",
    "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
    "Scotland": "苏格兰",
    "Senegal": "塞内加尔",
    "Serbia, Republic of": "塞尔维亚共和国",
    "Seychelles": "塞舌尔",
    "Sierra Leone": "塞拉利昂",
    "Singapore": "新加坡",
    "Slovakia": "斯洛伐克",
    "Slovenia": "斯洛文尼亚",
    "Solomon Islands": "所罗门群岛",
    "Somalia": "索马里",
    "South Africa": "南非",
    "South Korea": "韩国",
    "Spain": "西班牙",
    "Sri Lanka": "斯里兰卡",
    "St. Christopher": "圣克里斯托弗",
    "St. Helena": "圣赫勒拿岛",
    "St. Pierre and Miquelon": "圣皮埃尔和密克隆岛",
    "Sudan": "苏丹",
    "Suriname": "苏里南",
    "Swaziland": "斯威士兰",
    "Sweden": "瑞典",
    "Switzerland": "瑞士",
    "Syrian Arab Republic": "阿拉伯叙利亚共和国",
    "Taiwan": "台湾",
    "Tajikistan": "塔吉克斯坦",
    "Tanzania": "坦桑尼亚",
    "Thailand": "泰国",
    "Togo": "多哥",
    "Tokelau": "托克劳",
    "Tonga": "汤加",
    "Trinidad And Tobago": "特立尼达和多巴哥",
    "Tunisia": "突尼斯",
    "Turkey": "土耳其",
    "Turkmenistan": "土库曼斯坦",
    "Turks and Caicos Islands": "特克斯和凯科斯群岛",
    "Tuvalu": "图瓦卢",
    "Uganda": "乌干达",
    "Ukraine": "乌克兰",
    "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
    "United Kingdom": "英国",
    "United States": "美国",
    "Uruguay": "乌拉圭",
    "Uzbekistan": "乌兹别克斯坦",
    "Vanuatu": "瓦努阿图",
    "Vatican City": "梵蒂冈",
    "Venezuela": "委内瑞拉",
    "Vietnam": "越南",
    "Virgin Islands": "维京群岛",
    "Wales, U.K.": "威尔士",
    "Wallis and Futuna Islands": "瓦利斯群岛和富图纳群岛",
    "West Bank": "约旦河西岸",
    "Western Sahara": "西撒哈拉",
    "Yemen": "也门",
    "Yugoslavia": "南斯拉夫",
    "Zaire": "扎伊尔",
    "Zambia": "赞比亚",
    "Zimbabwe": "津巴布韦",
    "Ward": "结界",
    "Failed to load search state. The search is no longer valid.": "搜索状态读取失败。无法使用搜索。",
    "Scourged (Tier {TIER})": "天灾（第 {TIER} 阶）",
    "Level {LEVEL}+ Corruption Absorbed": "等级{LEVEL}+汲取的腐坏能量",
    "Default": "默认",
    "Small Notches": "缩小凹痕",
    "Large Pattern": "放大图像",
    "Includes base value, local modifiers, and maximum quality": "包括基础数值、本地词缀、最大品质",
    "Includes base value and local modifiers": "包括基础数值和本地词缀",
    "Base Percentile": "基础百分比",
    "The percentile of all base defence rolls, averaged (0-100%)": "所有基础防御的百分数，平均（0-100%）",
    "Blight-ravaged Map": "菌潮灭绝地图",
    "Scourge Tier": "异度天灾位阶"
}